英國working holiday 討論

有冇人打算去英國working holiday/ 已經係當地做緊嘢?

求分享

睇到好多台仔台妹搵工同租屋瀨嘢

有少少擔心會中伏

諗住下年申請去親戚餐館幫手
利申：asso失敗者

親戚請唔請人

小店一間，唔洗諗

有親戚carry 又唔同玩法

唔洗研究租屋問題

話時話，working holiday有冇博入籍既機會？

你揾到老闆肯擔保你，做夠7年，再睇下批唔批你

好似係五年

因為想趁年輕博去UK發展，講少少背景先

-自己去過UK旅行2次，好鐘意個度既文化、生活，生活除咗間唔中有語言不通之外大致冇咩問題

-asso應該升唔返上UGC,因為頂唔順佢個種背書模式，應該下年grad

而家諗緊兩種asso grad後兩種著草方案

1.去Swansea U讀書，因為有親戚係個度住，可以慳返住宿費。而且全英排40幾/全球300幾都算還可以，1年學費10萬，唔知香港asso grad完可唔可以博去yr3

2.申請working holiday係親戚間餐館做嘢，再博入籍

但最大既憂慮就係語言問題因為去過兩次，d英國人講嘢真係好快，間唔中都唔太明佢地講緊咩，我怕去到讀書會因為咁讀唔掂/搵唔到其他工只可以係英國做低下階層既工（雖然自己d英文係一年比一年進步，但始終擔心跟唔上）

可唔可以share下佢地瀨咩野多？

污糟邋遢roommate
唔做家務
手腳唔乾淨，會偷錢偷嘢
鬼仔會隊草飲酒

有單係租屋遇人不淑
事主向a 君租屋
俾咗一兩個月租金同按金，簽好約打算一星期後入住
a 君曾向事主出示passport 同Id card 之類的身份証明文件
諗住可信啦
但事主過兩日發現a 君又帶人去睇樓
覺得好古怪
之後發現a 君並非真正業主
只係租客
而佢出示既身份証明文件都係假既
有多個受害者
事主追唔返啲租同按金
仲要急急腳搵過第間屋

我都好驚奶呢啲

而搵工方面，
有啲閪老闆會出少糧，或者係合約上有伏搵笨
或者以你未過試用為名，出少糧
又或者係見工時講做既嘢，同實際工作內容差勁遠

If you get a Tier 2 visa, you can get Indefinite Leave to Remain (ILR) in the UK after 5 years. You can then apply for British Citizenship a year after having ILR. The whole process will take at lease 6 years.

BN(O) passport holders can register to become British Citizens using form B(OTA), which is a cheaper method than naturalisation. (Registration fee £1163 vs naturalisation fee £1282 in 2017 prices). Please note that HKSAR passport holders cannot register to become British Citizen, they can only naturalise.

What subject you will study in university? Have a look at the UK shortage occupation list from the link below -

Your job needs to be in the shortage occupation list in order to apply for an UK Tier 2 work visa.

The chances of getting British Citizenship based on working holiday visa is very small. Do you have British National (Overseas) status? If you do, you can joined the British Armed forces -

(訪問港人御林軍樂手王卓豪先生)

其實去得都未必諗真係定居到，話曬要求都唔係易
不過襯後生去體驗下
當學下嘢都好

I'm studying business management..It seems there haven't any suitable job on the list...So I think it may impossible for me to get British Citizenship.

無degree 周圍都好難收留

The application for this year's CoS (Certificate of Sponsorship) second round will start on 3 July 2017. For those who wish to apply for an UK working holiday visa using their HKSAR passport, a CoS is required. The application process will end on 14 July 2017 and results announce on 18 August 2017. Please see link below for details -

Those who wish to apply for an UK working holiday visa using their BN(O) passport do not need a CoS from the Hong Kong Labour Department.

There are other ways if you are willing to try -

1) Joined the British Armed forces - on discharge and after at lease 4 years of service, you can apply for Indefinite Leave to Remain. (See UK Immigration Rules Appendix Armed Forces - rules 11 to 16)

2) Married someone who is a British Citizen and meet the spouse visa requirement.

申請visa時住址點填？
hostel唔肯幫

有冇人今個月飛去英國?
仲未搵到屋 想死...

d英文咁仲講咩移民uk itelts有無6.5都係問題喎

Don't think you will need to get ielts 6.5 in order to join the British Armed Forces!

無人去英國咩?